社福罷．一起罷

12月17日便是社福界罷工第一天，很多人問究竟會有多少人罷工？我們不知道，因為社福界罷工從來不易，但不易不代表不為。我們相信不少人已覺醒，大家已明白對抗極權是長期抗爭，連結不同行業，團結香港人，集結隨時啟動三罷的巨大力量，那才是極權最害怕的事情。為了孩子和香港的未來，我們要開始透過工會和不同現有平台集結力量。

罷工是需要鍛煉和習慣，請各社福界同工，各位香港人，明早10am中環愛丁堡廣場見。

現場設哀悼區讓香港人將寫上「失去」的Memo布放下，再從海量黃海中帶走的代表「堅持」和「守護」的「黃頭盔」。

協助摺「黃頭盔」的社福界同工和香港人可將「黃頭盔」帶到愛丁堡廣場的哀悼區，讓「黃頭盔海」展現香港。

社福界罷工委員會

#五大訴求缺一不可
#行業罷工促使三罷

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

支持你罷工一年！